如果我係差人，肯定好憎Wave Sir呢類前線情緒失控嘅「手足」

半夜三間，成大隊人馬要full gear、畀全香港人笑住咁去搣memo紙
全因為有班智障嘅隊友，喺個唔關自己事嘅地方做咗，眾目睽睽之下做咗白痴嘢

話就話「暴徒」，其實大家都心知肚明，如果示威嗰班人係唔啱，你咪跟足規矩用適當武力塔佢返去囉
偏偏係要扮好打得，連記者都郁埋，仲夠膽吹話唔使委任證架
前線班PK做得好好睇睇，咪唔會咁多位畀人入囉
累到成個警隊上下行親出街都畀人啤、反白眼，畀人笑冇學識

不過歸根究底，都係因為班高層落order叫人放心去做
上面梗係話你哋冇做錯到架啵
畀香港人笑白痴仔、食蛋、同啲新移民咸濕伯父一齊去撐警集會、守廁所護北姑呢啲你哋嚟做就梗啱架啦

咁快手設計得好靚

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

各位驚察哥哥姐姐眼瞓未
呀sorry摵緊memo未瞓得

你又講得岩wo

無計上面柒 下面要威 中間就食尻晒仲要幫佢地執屎

一般遇著呢啲同事都一係就篤背脊一係就劈炮架啦
打份工姐都要我去幫白痴仔咩獲，畀幾百萬人笑到面黃，不了

仲要幫佢地執屎個堆都係比人用完即棄 condom

阿蛇madam唔好嬲豬啦，前線成班陀衰家係慘啲嘅